{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000515",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57159&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 초이스"
    },
    "text": "「便宜のために最善を尽くすチョイスモーテルです。 大田広域市東区龍田洞784番地に位置しており、チョイスモーテル第2駐車場である木蓮場は徒歩5分の距離にあります。 モクレン場は大田広域市東区ハンバッ大路36番キル30-6に位置しており、大型車の大型駐車も可能です。 駐車する際はチョイスモーテルに車両番号を教えていただければ、モクレン場の駐車場をご利用いただけます。 客室駐車施設は計20台が備えられており、客室内部には電子レンジ、無料Wi-FI、BTV、ミネラルウォーター及び飲み物などが提供されます。 客室にはタイプ別に様々な施設が完備されており、写真は代表的な写真であるため、実際の割り当て客室とは異なる場合があります。 フロントおよび客室以外の施設には、手指消毒剤と非接触体温計が備えられています。 周辺には複合ターミナル、大田CGV、大田IC、大型マートなどの施設が近くにあります。 未成年者の場合は身分証明書の提出が必要であり、例外的な場合を除きチョイスモーテルから入室できない場合があります。 追加料金は人数超過、布団追加、退室時間延長などにより発生することがあり、イベント関連事項および爆発および火災危険物品は建物内搬入が禁止されますのでご注意ください。 \".",
    "QA": [
        {
            "question": "チョイスモーテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "チョイスモーテルは大田広域市東区龍田洞784番地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "モクレン場はどこに位置していますか？",
            "answer": "モクレン場は大田広域市東区ハンバッ大路36番キル30-6に位置しています。"
        },
        {
            "question": "モクレン場では大型車の駐車も可能ですか？",
            "answer": "はい、モクレン場では大型車の駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "チョイスモーテルの駐車場はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "チョイスモーテルの第2駐車場である木蓮場は徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チョイスモーテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "チョイスモーテルの客室には電子レンジ、無料Wi-Fi、BTV、ミネラルウォーター及び飲み物などが提供されています。"
        },
        {
            "question": "チョイスモーテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "チョイスモーテルの周辺には複合ターミナル、大田CGV、大田IC、大型マートなどの施設が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、チョイスモーテルに入室するためには何が必要ですか？",
            "answer": "未成年者の場合は身分証明書の提出が必要です。例外的な場合を除き、チョイスモーテルから入室できないことがあります。"
        },
        {
            "question": "チョイスモーテルで追加料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "追加料金は人数超過、布団追加、退室時間延長などにより発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "チョイスモーテルではどのような施設が備えられていますか？",
            "answer": "フロントおよび客室以外の施設には、手指消毒剤と非接触体温計が備えられています。"
        },
        {
            "question": "チョイスモーテルでは何が禁止されていますか？",
            "answer": "チョイスモーテルではイベント関連事項および爆発および火災危険物品の建物内搬入が禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 488
    }
}